點解次撚次大陸有事都南巡?

屌你老母,,有事就黎南巡,抵你支爆

同駝鳥遇到危險時塞個頭入窿既原理一樣

發表講話 引蛇出洞
唔出洞就即係同意我
同意就我講你貪污果陣
你就唔好多嗲啦

避險搵水，歷朝歷代都係咁

去東莞試莞式服務